點解近幾日咁多反交中Post都用負面思想做Click Bait?

個人認為咁樣做，係一種心理暗示…

我直頭想點名有幾個人直頭係害左班義士

8月5 全香港 齊罷工